批評曹星如既人唔配擁有香港

連登仔話港豬唔配有民主

但今日你地連一個本土運動員都唔支持

一句'我覺得'就將別人付出過既努力抹殺

總之人紅我就反 盲跟盲反以為自己好有主見

計我話你地班連登豬都唔配擁有香港

因為係自己人就要死撐咁同支那人同黑警有咩分別

利申冇睇拳對賽果冇意見

評鑑係講公唔公道 唔係個人感受

呢位師兄你考評局中文科做？

啱既就撐,楊文蔚 歐鎧淳 傅家俊 李麗珊呢D邊有反?
係呢條撚屌曹星如又刷數據又黑哨咁叫人點撐得落?撐佢盞更加損害香港形象

香港人有邊個唔辛酸？
點解成日highlight運動員黎歌頌？
好似人人都係返工日日如是好悶
得運動員先識付出血和汗？

現場判評唔專業？
有規例唔可信？

依加先知港豬真係咁多，盲反既人真係唔該用下腦

你識拳賽運動規例嗎？

樓主
以後講d咩都要問過樓主先得

貼蘋果寫開NBA俾人屌開既柒頭出黎有撚用咩
當係REFERENCE呀

拉去講政治就可以呃正評

講得好 連登根本憤青集中營 失敗既人永遠都係失敗
錯的永遠是社會不是自己

依家曹星如跟本規例贏都比大家話黑 唔公道囉

但可惜呢d人先係擁有香港
你只係佢地嘅經濟奴隸

唔講道理 咪judge作者

香港人都唔撐香港人
香港人抵死

生活係香港，有邊樣野係唔關政治事？
十足十政治唔關我事既，我都改變唔到D乜既港豬思想

即係你都認同我講法？

D政府高官都係香港人

yes重點係佢刷數據同無限商業包裝
仲有樓主呢d唔撐就唔係香港人既on9 幫手招haters
根據賽例佢係贏左
但改變唔到佢刷數據既事實
係佢自己前科花晒先至招人懷疑
曹無傷我唔覺得河野一定贏
佢tko河野我一定服佢

大家都是支那人，
有甚麼分別麼

真係抵撚死 真係唔配有民主

明明有道理都要反 屌番自己人

小農到極點 對自己人就盲反到盡

咁班仆街又屌柒香港足球，香港足球唔係代表香港咩

重有蘇樺偉

你呢句野同耶撚唔信耶穌落地獄一樣咁梗耳同戇鳩，非黑即白。

你都戇鳩
佢揀人黎打,你可以批評
但佢場拳賽係咪黑哨呀?
人地都係同拳手公平公開咁打番黎架

如果佢打假拳我就會話佢刷數據 但佢之前果啲都係拳拳到肉 你話係刷數據我覺得唔公道

另外講商業真係得啖笑 無商業包裝你養佢？無商業包裝你會睇呢場賽事？ 講玩笑

根本成班人可能今次先係第一次睇拳賽就喺度扮晒專家

思維錯撚哂 依家屌既唔係你評馬要快過隻馬
係你評馬至少都要有相關既知識 而唔係乜鳩都唔識就亂屌呀大佬

仲有其他運動員係喺一個公平公正既賽制下比賽
曹咁多年都係揾蝦兵蝦將去谷人氣
對手地點時間都自己定晒 就晒自己
唔好用曹同佢地比

好心啲人睇多啲唔同嘅拳賽先學人哋扮專家啦

咁我又想問下邊個一出道就係高手世界第一？

你畢業未？出黎打工大把唔公道嘅事

咁全世界女人都是你老母嗎？

係呀，光環大哂，連小小疑點都唔可以有
你呢種港豬，就係香港衰落嘅原因

呢個比喻根本ON9
評馬有資格評係因為佢地有對馬各項能力既了解 之後再作出分析
話要快過隻馬根本就係邏輯謬誤
唔通教練教人一定要勁過個選手?
係因為佢地對呢個項目有經驗 了解 思維清晰呀
好心就唔好亂9聽人講野就以為係聖言啦
咁係證明自己冇撚腦渣

咁問番轉頭 曹星如今次抵唔抵撐先

你老母是女人 所以全世界女人都是你老母嗎？

你同個小朋友都可以打到拳拳到肉架喎師兄
佢既商業包裝係利用大眾對拳擊既不理解
大野語言偽術
我身邊唔睇拳d朋友全部真係以為佢係世界第一
大佬 揾食我唔覺有問題， 但唔好走精面令人誤會好嗎

而家D小學雞咁夜都唔使訓既

exac7ly
遣返晒班五毛同佢地去支那pls

你就戇鳩
睇清楚我寫咩先回應啦 九唔搭八

仙道杉 籃球版呀叻
不如揾wiki做source好過

我唔識計點數唔識答你
係睇唔過眼將運動員造神

請問你係咪打開拳 如果同輸比曹星如既拳手打你有無信心贏？

如果你係打開拳 又有信心贏到一場既 咁呢點真係我錯

如果唔係咁點解你會話佢係語言偽術？

英文wiki好多堅料

問題係點解打要打咁多年先？
當然， 我覺得佢咁多年停滯不前
你覺得無問題
講落去都無結果

又一個因人廢言

你早啲訓啦今晚

體育以外既野佢間公司仆街投共係一件事

但唔好講到曹星如打假拳咁

李麗珊愛國愛黨播
你都撐？

殖民地學人講擁有？
利申中立，係覺得擁有香港講得太戇鳩

事實佢呢場跟足例贏點數 咁都有問題？
咁真係講落去都無結果

哥布林拳王點解唔撐？

依家係2017年 thanks

定你係中國人？ sorry我係香港人 唔會承認自己係中國共產黨人

當年大把人反話佢符碌啦

咁宜家香港係咪支那殖民地啊？定係你覺得香港就係支那？

無話佢錯 但係條友每次寫文都跟風轉立場啫

班廢老屌佢傻仔玩埋d自殘野
咁佢地又做過d咩威水史？
星如有錢有名譽
廢老呢

得架啦 唔好講香港 唔好講獨立 唔好講香港精神呀嘛 你出埋糧早啲訓啦

無問題， 我主要意思係其他唔鍾意曹星如既人係有其他原因
你唔可以因為一d人話佢黑哨而話晒其他原因唔鍾意曹既人

噢 香港已死 無得救 有錢快啲移民 你放棄左香港？Sorry我未喎 你呢啲放棄左香港既人 麻煩出番去啦 呢個post唔岩你睇

總之曹星如就係打撚到退役都唔輸得,香港精神好野
井上都係唔好送死啦
佢黎挑你都唔好應約
打到呀rex斷骨都係佢贏架咋

因為唔鍾意曹星如
就可以話到場波係黑哨
呢個係咩LOGIC?

ching撐唔撐葉劉同689

明白 尊重你意見 但對於今次呢場賽事 我選擇支持佢 支持香港

共黨走狗黎喎 搞錯野？

覺得d人成日將曹星如拉埋香港黎講好撚on9

好似唔支持曹星如就係五毛 老共咁

d盲撐真係好撚噁心

連登仔：我就係裁判 我就係規例 我講既野就係道理 港女就臭雞 溝女就厹 反我就港豬

唔講以為呢一場曹星如代表共產黨打日本仔添

仙道3見人嬴左即刻出稿奶晒鞋底

喂 你都係收錢幫人出稿咋

你望下你個on9題目先啦

連登logic 連登仔個個都識拳例 個個都係判官法官 佢地話係就係

香港人一定要撐香港運動員
你同共產黨有咩分別

我欣賞河野有咩問題？

認同。話傷到就黎盲果啲真係無得頂 仲要講到咁腫好撚慘。請問邊個職業拳手唔會傷？腫已經算小事，大把國際拳賽係會繼續打。
當然，人地醫生講唔打得，大家都無野好講，香港人條命係幾貴既

自己人都唔支持，仲咁中傷，十足十醜陋的中國人窩裡鬥嘅特色
如果班連登仔有權有勢，做到政府高官都會係出賣香港人奶共嘅賤狗

想問刷積係邊度？
你老母 比你講到好似真咁

仲有攞運動員同其他行業比根本 on9
呢行一向前境唔係好好 但得人尊重
而家呢啲場口有人撐有咩問題？

仲有 賣廣告有咩問題？
去過美國睇 superbowl NBA 應該知呢個程度都唔係好算 commercialize.
可唔可以唔好覺得睇左見到個廣告就比人搵左笨？

d Rex撚好撚中意拉埋民族大義黎講 好似唔中

意香港某一個運動員就唔係香港人咁 噁撚心到呢

欣賞河野無問題 你曹星如唔撐都無問題

但你話曹星如果假拳就有問題啦

冇問題吖
咁你講下技術上有咩優勢吖
評判

唔鐘意佢真無問題 但你話佢打假拳就有問題啦

原因？

樓主無錯 錯在Quote仙道杉

你都識講香港人都辛酸
你都知香港人都付出好多
將心比心 你都想得到肯定
依家唔係highlight運動員 只不過佢係公眾人物
唔講佢嘅辛酸唔通講你咩 你邊位呀
你咁樣否定人定嘅付出即係否定你自己呀
你已經當左自己係狗啦 堂正日日返工咁辛苦係應份架

好大粒魚蛋

佢講啲野有道理既 我唔會因人廢言

網上9up唔係問題,
柒咗唔認重牙斬斬就好撚有問題

你字都未撚識打我都覺你嘔心啦
你當然有權利唔支持香港運動員 但係咪就等於要未審先判 評審話rex贏就可以二話不說 話人黑哨 打假先

甜醬姐

我由頭到尾都覺得賽果冇問題

有問題既好明顯係你班Rex撚 下下都乜撚野都將拳王拉埋民族主義講

其實呢啲野無得嘈 正如大家識講求學不是求分數 但最終高分先係贏 有人鐘意睇佢全勝 有人唔鐘意睇佢刷分 兩個世界

又無話假拳，不過呢單野
河野輸左比賽贏左掌聲。我心入面覺得佢輸得好唔抵，但撞頭個下意外真係好意外

計分既話rex都打中佢好多次頭
但見到河野打左五六round越打越強咁真係好激動
如果打足哂我都睇好河野，但最衰出左意外

刷數據就刷數據啦 解釋咁多

你班傻閪毒撚用下起底功能啦，擺明有人落order成班五毛出撚晒黎做野，人講你又講，咩都反左先好型?

讀多d書啦柒頭

噁心

同嘔吐都未撚識分出黎串串貢屌你老母

拿 先唔評論其他事
單係果句 ［16萬人睇住 有裁判 點造馬呀］
波夠幾百幾千萬人睇住啦 咪又係咁造
條友好似發現新大陸咁

係自己人就要支持既話 同支那人要愛國有咩分別？

到時又話河野老 反應慢
唔小心比人TKO

第一日上連登咩on99

樓主當自己係上帝

1.我無否定佢嘅付出；
2.返工有錢賺仲想人肯定自己？不如返幼稚園生活一世唔好畢業；
3.大把人貢獻大過佢辛酸過佢、一句公眾人物唔係大晒，中意吹捧「公眾人物」請去娛樂台加入追星；
4.我唔係你同類；
5.返工唔勞損？唔捱駡？唔辛苦？得運動員先會付出血和汗？吹捧運動員之前你有無體裇下屋企人三十幾度仲要喺廚房煮三餐你食？
6.我係睇唔過眼講到運動員先要付出血和汗先出聲，唔係針對你個「星如」，就算對住李慧詩我一樣會咁講
7.攞塊金牌、升區旗、奏嗰隻鼓吹暴力嘅《義勇軍進行曲》就叫為港爭光？咁農夫漁夫清潔工人同巴士司機以及去非洲做義工嘅無國界醫生叫咩？

又要撐本土 本土光環 雨傘後 無敵啦 比班友濫用到 呢班所謂既"本土" 人地食好住好架 ，企開啲啦

打到宗下宗下 咁 都有得贏 我勸日本仔都係唔好重賽算啦 唔係下次打死人 都無得贏架啦

岩岩又咁撚型扮正字刑警 而家柒左就潛水?

撐你 巴打 成件事做出黎 光榮啲 就威啲
其他人 默默耕耘 生活都係如屎 無人理
紙造出黎既光榮 唔覺有幾值得歌頌

rex係最大5毛 用黎分化香港
港獨聲音已經被淹了
仲有689 收受利益呢
已經冇人討論了

曹星如就曹星如啦
上綱上線到香港本土運動員
再屈人逢紅必反
得佢俾人反得勁咋嘛

連登真係超多全能專家 明明平時唔睇或者好少睇拳擊賽 今次個個一秒變拳擊賽專家 喺到話黑哨乜乜乜 想點 人地講下唔應該盲反就起曬鋼話政治乜乜乜

利申頭盔：本身無睇 今次都無睇

樓豬篇野好百撘

咁撚多正皮 連登真多垃圾
連件事點解要屌都未知 就話人盲反

首先 支持香港人還支持
就算佢輸左都可以支持佢 呢點完全冇問題
問題係佢依家係贏得好難睇啊嗎
支持佢先會比意見佢 批評佢
唔支持既話 話撚知佢係一拳超人 一拳一件啦
唔睇唔講 仲慘過你屌佢贏得難睇啦

第二 多得你地呢班垃圾 佢先會比人愈屌愈金
就係因為你班垃圾 係咪都提民族主義 只要係自己人 就一定要支持到底 一句壞話都唔可以有
屌你老母咁同 支那人要愛國愛黨 不能反對黨 有咩柒分別
就係你班垃圾累到星仔比人屌多幾鑊

算啦 明就明 唔明就繼續駁啦
繼續引多d人屌柒星仔啦 你班垃圾實做得到既

愛國愛黨就抹殺佢努力

又唔見其他本土運動員俾人反
成班盲撐撚淨係識講支持本土運動員 話人盲反

成班盲反都痴撚線，話人黑哨，俾人反駁話拳例係咁，就搬龍門話曹星如為咗刷點數拖時間，河野公平先係真心打 我想問，戰術唔同有咩問題？唔通摩連奴泊大巴又唔當贏？係咪一定要全場壓迫先算係真心打？

真係講得好聽
因為曹星如可以講到裁判黑哨又唔知係咩言論呢

批評呀gem既人唔值得擁有香港

成個logic on99 完

贏得難睇係得你班柒頭盲反講咋喎
人地引晒拳例影晒計分紙出黎話曹星如係值得贏，你又點睇？

贏得肉酸咪有嫌疑lor

利申：同意賽果

係唔係都拉埋民族主義講
唔撚支持條撚屌又使唔使問過你啊

你都on99 贏得難睇係講緊觀賞性 同佢值唔值得贏係兩回事 用下腦啦

打篇長文真辛苦 不過成段文字垃圾

你到底知唔知咩叫贏得肉酸？
我有話佢贏得不合法 不合例咩？
你中文拎u架？

你老母生你出黎都好辛苦 不過都係生左舊垃圾

一開頭唔熟規矩炒哂車話黑哨
依家就話贏得難睇
龍門任你搬 肉酸到呢

你幾時見到我講話黑哨?由頭到尾都講緊你呢d Rex撚on9啊on9仔

唔敢反星如了

屌你老母又搬龍門 攞點數就叫冇觀賞性，贏得難睇，咁你不如爭取改拳例啦，出拳最多就贏啦，咁夠唔夠觀賞性？

一開頭？黑哨？
你拎人地講野 當係我講？
你真係垃圾到一個點

on99屌你老母 我都唔知你做乜柒 某隊波贏一球就玩角球旗戰術咪冇觀賞性/贏得肉酸lor Rex撚們 係咪一定要跟足你個觀賞角度先叫識睇拳賽啊 Rex撚

傻既 對住你洗咩潛水 係你心急想屌我先幾分鐘唔夠就話我潛水啫
唔洗捉完你一次錯字就起曬弶喎

文盲入番黎比我撚?

又唔係犯規違例，咁有幾肉酸呀？策略性攞點數就肉酸難睇，咁摩連奴打防反泊大巴係咪又肉酸難睇？

笑柒你班盲反撚成日亂搬龍門
又要唔熟比賽規矩，又要對賽制指指點點
咩叫贏得好難睇？解釋吓啦？
然後又賴咩觀賞性，值唔值得贏，笑撚死人

路過答句 係

收檔啦 曹狗曹狗咁叫仲話支持
你知唔知醜架屌你老母

搬你老母龍門 由頭到尾都係屌緊你呢d on9 Rex撚

其實大把香港運動員有人撐 係唔撐呢條刷數據拎光環嘅撚屌啫 你有聽過人屌博家俊 你又有見過博家俊打贏幾鋪又宣哂傳咁話乜春香港精神

打假拳好出奇

仲有人攞摩佬泊大巴講
佢不嬲都俾人屌開

成場比賽入面最撚噁心就係Rex撚

一睇就知冇睇開 是但拎個例子尻up

你唔係侮辱曹星如
你侮辱埋個日本人喎

觀賞性呢樣就個人觀感

好似足球咁 成場波0比0 成場猜黎猜去 冇攻門 冇組織 係唔係都中場大腳飛機既
最後靠12碼分勝負既

可能有人覺得好好睇啦 不過就唔係我囉

無錯啦 你真係知唔知醜架屌你老母
你連人地講過咩野都唔知 就腦補左d對白比人
連你老母都醜埋一份丫 垃圾

其他人唔敢講 單係quote我段野既人之中 已經有2個垃圾 連字都未識睇 就學人駁
柒撚到核爆

班話Rex刷數據既人打爛鍵盤未？決定頒返個鍵盤金腰帶比你地

曹星如邊位呀
做乜要拉佢埋黎同我講

冇人會在意你覺得好唔好睇喎
嬴既咪繼續晉級

早兩年轟對巴菜上半場泰利on99踢人紅左10打11

果場下半場巴菜都係圍住轟黎踢架

果場睇轟點樣將巴菜啲進攻化解

點樣王子把握到漏洞一腳收死巴菜唔好睇咩

0比0都可以欣賞下人地點防守人地嘅進攻嘅

笑撚左
成班未撚睇過拳賽唔知頭唔知路話冇觀賞性
咁洗乜評判姐，屌你tvbfun每個家庭觀眾一人一票選拳王囉撚樣
分清楚自己屌乜先啦
又話人廢刷數據
而加打勁人又話唔夠好睇
一陣又打勁人又好睇又問點解唔上磅打拳臣架喇

其他人唔敢講，但係你同果個垃圾歌神一撚樣咁柒
笑撚死
拎人地講既說話，格硬屈落我到 話係我講既

完全感受到 你2個垃圾又要廢又要學人駁
笑撚到我呢

駁左架喇

第三個腦補垃圾 出現

第一個盲反駁都唔敢駁既垃圾 出現

一直都屌緊on9 Rex撚

支持奧運會一人一票選冠軍，中國人多訓住都贏，笑死

你中文拎u 就睇多幾次人地講咩野啦 廢物
成日腦補人地講既野 屈係我講既
有腦既人 拉上去都見到啦
係你呢d垃圾 以為up多幾句 冇人見到姐

喂分紙都出埋黑哨都冇位入咪話唔夠好睇囉
講真踢波唔鏟腳插眼撚夠好睇咩
球例 我撚識呀

問你屈咩呀
屌你鳩嗡我唔鳩識呀
你屈我，你垃圾
係咪咁就當講左野

d Rex撚真係好撚奇怪 上面一直講緊Rex撚

on9 一直拉埋民族大義係到講

而家就ff話其他人話場比賽有黑哨 真係on99

不願面對Rex撚就係on9呢個事實

計我話
問下呀REX 撐唔撐港獨先
撐既咪大家都撐佢囉
唔撐既大家識做啦
係咪咁講呀樓主

你做乜話阿Rex打假拳

一開始就話人黑哨，到比晒賽例同分紙就搬龍門話嬴得肉酸所以屌
你地班連登仔就真係好撚肉酸喇
人地理撚得同嬴得肉唔肉酸，嬴就係嬴

其實應該好多人想睇佢輸

批評戰狼2既人唔配做中國人

洗乜FF呀？你㩒上一頁咪睇到有冇人屈佢黑哨囉
有盲反話香港主場一見輸就腰斬，依D唔係講緊黑哨係講緊乜？

總之人地曹星如就係贏左今次比賽 唔小心令到以為佢輸硬既連登仔跌眼鏡

呢個例子就岩啦 傳家俊 就叫世界冠軍 值得引以為傲
屌你 條光環狗 咩香港之子
我遲早就出山打柒佢

屌你老母 偷换概念都用好d啦垃圾

博家俊低調得黎係有料到
呢條撚樣 你老母真係怕佢捐一蚊都要買撚哂全港報紙頭條

專業評判連登仔眼中拳擊比賽等於打死就贏

突發

連登仔多左小學雞

係連登仔之前話打垃圾刷數據，要打贏井上/河野先算贏，依家贏左又話河野係過氣拳手

輸打贏要

唔該你去睇吓泰臣啲對手先，大把無名小卒比佢刷數據，一回合ko大有人在
去到廿戰先開始硬嘢，不嬲都係慢慢咁打上去個個都係咁

不嬲都多
只係連登特別多

唔係出自佢把口=無人講

同d咁既撚屌爭論根本唔會有結果

不嬲都咁撚多

連登仔:眼見為實

只可以支持唔可以反對 ？？？

你連隻馬跑第一先贏都唔知點評呀

你呢d咪盲反囉 支那 黑警都有好人 對事不對人

又搬龍門呀?
依家唔係唔比你反對
反都反得有啲理據同道理啦戇鳩仔

巴打你死啦
一拎黑警出黎你就死得

屌你老母臭閪冇睇就收皮縮翻入你老母個閪到唔好衝出黎柒啦好冇呀

香港人無團結呢樣野
自己人都唔撐
根本無話可說
打到個頭腫哂 一句說話就抺煞左人地既努力

其實班人唔識拳例又柒左唔認
羅番渣沙真係好肉酸
可能睇慣黑拳或者電影太多
要打到人地起唔到身為之贏

D logic錯撚曬，人地講緊你評馬評得唔公平呀，咩都判9隻馬有問題呀，要跑得快過隻馬，講得出哩句話既人有無用過腦

加油支持你

直頭冇腦傻閪自會咁諗

香港人不嬲狗
以自為高高在上